一人一樣唔可以俾女朋友知既野

我先

同男人做過愛

GAY

有J

太細

叫過雞

有錢

同佢做果陣幻想第二個女人

做過PTBF

呢個真 俾ex知左我ac 但我唔記得左佢ac知道佢前排仲有留意我喺連登講咩 不過是但啦

More

成堆垃圾但貴到仆街既精品啊擺設啊

So what

我係校園台明星會然

Ex啲相

屌過D女全部正過佢....

Gay

佢先係第三者

走啦你

佢係我幻想出黎

唔抵得丫

想問有冇咩例子
唔想犯錯

尷尬左😅。。。

係到留言之後就會係連登ac

你個名

唔好用手整 正正常常出去買
電子野包冇死

Handmade野唔覺得好有心機咩

唔愛佢所以要幻想？同最愛嘅人做唔係好開心架咩？

包皮過長

Seed呢

係咪呀
av咁

我好鐘意大波妹

咁你平時送開咩比女朋友？

同個ex日扑夜扑 中出口爆顏射個ex 玩過晒 個ex仲要係同佢番同一間教會嘅

無幾多男仔會鍾意手工野

你呢個名好難認唔到你

冇話一定要好鍾意但至少會appreciate

除咗宜家揸開個架車之外 我仲買多咗架車